40分钟后他说，‘我想她现在可能胸部受伤了。 《哈里的爸爸，戴安娜的“谋杀”:王室谣言在一个新的剧本|汤姆·赛克斯| 2015年1月4日|每日野兽。 
 我已经四十多岁了，口袋里几乎没有五分钱，这是我一生中最大的突破。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 近四十年后，这种情况似乎不太可能出现了。 最有趣的《星球大战:原力觉醒》谣言(和一些被揭穿的谣言)|Rich Goldstein | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 上映42年后，《教父》给美国影坛投下了长长的阴影。 The Alterna-“教父”:“最暴力的一年”|尼克·施格| 2014年12月30日|每日野兽 
 我们在这部电影中花了四十分钟的时间，这在我们的计划中占了相当大的一部分。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 植物学家列举了四五十种烟草，并把它们都归为麻醉性毒物。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 它在纬度四十到五十度气候的深厚肥沃的壤土中生长得最好。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 大约过了45年，它就会逐渐减少; 75年后，它大约是捐赠金额的一半。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 那是星期三的晚上; 四十多人在混乱俱乐部坐下来参加家庭晚宴。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在密鲁特和莫卧儿首都之间的四十英里公路上，一群惊恐的暴民正在跋涉或骑马，月亮升起来了。 红年|路易斯·特雷西